[1Q題]邊個會員將會考都無C個C拎走咗

答案係食新雞

李斯

吳家晴

答案係李C即係李斯
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆 多謝大家

恒大杜蛇